##Keksfilter
Santa ist aufgefallen, dass jeder Keks, der eine gerade Fabionaccizahl ist nicht so gut schmeckt wie all die anderen Kekse, also braucht er ein Programm, um zu ermitteln welche Summe die geraden Fabionoccizahlen ergeben.
Eine Fabionaccizahl ergibt sich, indem man die erste und die zweite Zahl zusammenrechnet und das dann immer fortführt. 1,2,3,5,8,13,21,34,55,89